[UJUNG]Cosmic Girls 宇宙少女討論區(19) 宣儀~宣儀~趣緻的臉

宇宙少女（韓語：우주소녀，英語：Cosmic Girls）為韓國與中國聯手於2016年2月25日推出的12人女子團體，成員包括韓國籍EXY（隊長）、雪娥、苞娜、秀斌、Luda、多源、恩熙、夏天、多榮，及中國籍宣儀、程瀟、美岐，以《MOMOMO》一曲正式出道。 2016年7月11日，所屬公司STARSHIP娛樂表示，加入俞璉靜為新成員，13人重新出發。官方歌迷粉絲名為「우정 (UJUNG ) 」。우정 (UJUNG) 韓文既為「太空站 (우주 정거장)」的簡稱，同時亦為「友情」之意。宇宙少女根據羅馬音縮寫成WJSN分為四個小分隊:Wonder組，Joy組，Sweet組，Natural組。

2016年2月25日正式出道。

成員介紹：

EXY

藝名：EXY 엑시
本名：秋昭定/추소정
出生日期：1995年11月6日
國籍：韓國 (釜山廣域市)
血型：A
星座：天蠍座
擔當：隊長，RAPPER
分隊：SWEET

Seol A

藝名：Seol A 설아
本名：金炫廷/김현정
出生日期：1994年12月24日
國籍：韓國
血型：A
星座：射手座
擔當：主唱
分隊：SWEET

Xuan Yi

藝名：Xuan Yi 선의
本名：吳宣儀
出生日期：1995年1月26日
國籍：中國 (海南省)
血型：O
星座：水瓶座
擔當：領舞，副唱
分隊：JOY

Soo Bin

藝名：Soo Bin 수빈
本名：朴秀斌/수빈
出生日期：1995年9月14日
國籍：韓國
血型：AB
星座：處女座
擔當：主唱
分隊：SWEET

Bo Na

藝名：Bo Na 보나
本名：金知妍/김지연
出生日期：1996年8月19日
國籍：韓國 (大邱廣域市)
血型：A
星座：獅子座
擔當：門面，副唱
分隊：WONDER

Lu Da

藝名：Lu Da 루다
本名：李露多/이루다
出生日期：1997年3月6日
國籍：韓國
血型：A
星座：雙魚座
擔當：主唱
分隊：NATURAL

Da Won

藝名：Da Won 다원
本名：南多源/남다원
出生日期：1997年4月16日
國籍：韓國
血型：A
星座：白羊座
擔當：主唱
分隊：NATURAL

Eun Seo

藝名：Eun Seo 은서
本名：孫周妍/손주연
出生日期：1998年5月27日
國籍：韓國 (仁川廣域市)
血型：A
星座：雙子座
擔當：副唱
分隊：JOY

Cheng Xiao

藝名：Cheng Xiao 성소
本名：程瀟
出生日期：1998年7月15日
國籍：中國 (廣東省深圳市)
血型：B
星座：巨蟹座
擔當：領舞
分隊：WONDER

Mei Qi

藝名：Mei Qi 미기
本名：孟美岐
出生日期：1998年10月15日
國籍：中國 (河南省洛陽市)
血型：B
星座：天秤座
擔當：副唱，領舞
分隊：NATURAL

Yeo Reum

藝名：Yeo Reum 여름
本名：李眞淑/이진숙
出生日期：1999年1月10日
國籍：韓國
血型：A
星座：摩羯座
擔當：副唱
分隊：JOY

Da Young

藝名：Da Young 다영
本名：任多榮/임다영
出生日期：1999年5月14日
國籍：韓國 (濟州特別自治道)
血型：A
星座：金牛座
擔當：主唱
分隊：WONDER

Yeon Jung

藝名：Yeon Jung 연정
本名：俞璉靜/유연정
出生日期：1999年8月3日
國籍：韓國 (京畿道光明市)
血型：A
星座：獅子座
擔當：主唱，忙內
分隊：不適用

宇宙少女小分隊：

Natural Unit 成員：美歧 / 露多 / 多願

Joy Unit 成員：宣儀 / 恩熙 / 夏天

Sweet Unit 成員：雪娥 / EXY / 秀斌

Wonder Unit 成員：程瀟 / 苞娜 / 多榮

官方連結：

Facebook專頁：

新浪微博：

Twitter帳戶：

Instagram專頁：

Daum Cafe：

UZZU (UZZU是宇宙少女的吉祥物)

Instagram：

Twitter：

成員個人SNS：

雪娥

Instagram：

宣儀

新浪微博：

苞娜

Instagram：

EXY

Twitter：

Instagram：

新浪微博：

恩熙

Instagram：

美岐

新浪微博：

程瀟

Twitter：

Instagram：

新浪微博：

璉靜

Instagram：

迷你專輯：

《WOULD YOU LIKE?》

發行日期：2016年2月25日
主打：《MOMOMO》為第一主打，《Catch Me》為第二主打。

MOMOMO

MV：

Dance Practice：

Dance Practice (Eye Contact ver.)：

Catch Me

MV：

《THE SECRET》

發行日期：2016年8月17日
主打：《비밀이야 (Secret)》

Secret

MV：

Dance Practice：

Dance Practice (Eye Contact ver.)：

[Special Video] R&B ver. ：

《From.우주소녀》

發行日期：2017年1月4日
主打：《너에게 닿기를 (I Wish)》

I Wish

MV：

Dance Practice：

Performance Video：

Dance Practice (Eye Contact ver.)：

[Special Clip] Ballad ver.：

合作歌曲

Do Better (宇宙少女+Monsta X)

MV：

Dance Practice：

開Post Template：

宇宙少女綜藝：

LM

專一清泉飯留名

阿伯飯流名 ...

留名

exy 五月會同 Yuna Kim 出合作曲 ...

我bb

留名 我愛李露多

新飯留名

宣儀 周延 I NEED YOUR LOVE BEFORE I FALL FALL

Yuna?

合作完咪有

unpretty rap star

記錯了,EXY個FD係KASPER

我愛靜靜
靜靜愛我
留名

kim euna

好想做粒士多啤梨

新Post留名

唔駛諗啦,我已經係粒士多啤梨

比佢咬

我係唇膏

3cm都比多你

我Kasper仲正

白滑岐b 佢地真係好鍾意拎住部iPad

岐b

有D唔洗拎住

都係哩句啦

自帶

我恩熙 正

露多啊

愛岐b

#우주소녀 is chosen as the next model for 'Elite' school uniform CF along with Seventeen! Congrats

岩哂啦校服廣告 ...

召喚成功

後面個佈景好啱宇宙少女

靜過㩜 ...

凝望你背影 傷感沾濕眼睛

我最不能忘記的 是她的背影

好白滑呀 ...

靜靜第二次拍elite

今晚 1900 kst 係 youtube 個 KBS entertainment channel
有電台 live

榮榮佈景板
主角我娥

主角明明係美岐

後面套鼓

好靜好靜呀

係囉 ...
無圖又唔講野 ...

生放無人睇 ...

我睇 !!!

佢地搞乜

我對耳膜呀 ...

同一句野 ... 論住講 ...
每一要高一個 key ...
我隻耳流緊血喇 ...

阿衫個一字膞唔錯 ...
bona 個一字就唔洗講啦 ...

放送事故 ...

邊位呀金小姐 ???

我熙好少鏡頭
邊緣人

少獨立鏡但每次個wide鏡影都見到佢同瀟瀟調緊情

夏天驚到

又放送事故
又要道歉

做咩

個制作組好屎 ...
斷線 ...

咩節目?

叮噹 … 做佢地 showcase 司儀果個

無損美貌

哇

行刑官係榮榮

姐姐

秀彬仲咩事

樹樹

bona姐姐既美貌真係無撚敵

個白滑膊頭同大脾都無撚敵

好多傻lu啊

只要張相有其他人喺附近都會變左露多小朋友

頂 揀完圖唔記得 打字
[black]正[/black]

我宣寶真係好~~~~~~~靚

得罪講句
波波>>>>>>>>>>>>>>>>>>咩雪炫子瑜

下一秒就會變樣 ...

見到自己

下一秒

我露多

今日冇人餵宣食藥

佢嘅藥就係我

唔怪得唔好 原來啲藥[black]廢嘅[/black]

我餵啦我餵啦

食咁多過期 X 藥唔怪得咁喪啦 ...

又蝦我毒撚

唔怪得一見d藥就嘔

你係鬼毒撚 ...
你食姨姨架嘛 ...

毒撚比人蝦呀 有冇正義嘅使者幫下弱勢毒毒

Mk仔

食屎啦迫我轉人格報復社會 姓劉靚仔大晒呀

me係呢度唯一真毒

我都係真毒 見我晚晚都出現喺電玩界就知我毒冇人約

今日宣打算出幾多張相

好憎人扮毒,好似係度曲線笑鳩D毒撚咁

今日係宣寶日

我真毒冇人信 隨左呀媽之外冇女仔埋我三分尺之內

原來你是我最想留住的幸運

嘩嘩嘩 ...
好大條 ... [black]婚紗[black]呀

惡魔深淵

走呀
吸左落去上唔返黎架

我怕係你唔想上番黎咋喎 ...

仲唱水話佢吸住左你個頭 !!!

打屎嘅嗲

也咩囉

瀟瀟：敵將is doctor lee

呑食天地

你真係老喇流星b 係無雙子龍兄金句呀

小

老野

好正

嘩好充實呀 ... 條腰 !!!

對腳

好短

你唔好咁話自己啦 ...

我地又唔係女 ... 唔想知 ...

我 愛 吳 宣 儀 !

你個名

冇 關 係 !

我 愛 孫 周 延 !

我 愛 秋 昭 定 ! !

我愛龍俊亨

佢愛具荷拉 ... (不過係以前)

我 愛 哂 宇 宙 少 女 十 三 個 ! !

你咁叻 你要晒佢囉

我ok

程 瀟 愛 我 !
打出黎都覺肉麻sosad

今日露多同我講生日快樂

隻手

摸下宣隻手就可以間接摸波娜姐姐

世正呢??

我係度呀 唔識佢呀！！

芯仲要唔認數

你同我定,我講得出就會對瀟瀟負責

我愛靜靜

好白滑

波娜

係呀除左間接摸到 bona ... 仲有八少 ...
摸一隻手 ... = 摸兩個羅友 ... 超值 ...

諗諗下可以掉轉黎玩 ...
摸 bona 同八少羅友 = 摸左宣儀隻手 ...
好似仲抵玩 ...

我又要玩

我都覺得係 ...

八仔 ... 到底你呢期心係邊個到 ...

得八仔 ... 得宇宙 ...
買八得十三 ...

琴日 d 飯拍片都好好笑下 ...
成班好似癡哂線咁 ...

就黎白過個背景喇

如果無左件紅衫黑頭髮 ...
絕對會癡地 ...

兩個忙內好好笑

紅娥世界級

又有商演

好想同樹樹食pizza

pizza 定[black]禁果[/black]呀

嗚呀~我的瀟瀟~

咁咪得囉 ...

叻仔

明明係macbook睇唔係咁嘅色

阿 sir 改卷緊係用紅筆架啦 ...
你識唔識架 ???

又黎 ... 又係咁既 pose ...

日日都係咁架啦

我愛榮榮

放下新鮮野先 ...

可惡......想攬....

無人推post?

成班友平時扮毒 ...
一到 weekend 長假就靜到嘔 ...

星期六都番學咁勤力 ???

真毒

x2

真淑

仲細個咩，學都好返

me今日射左波 訓左成日

返工返左兩粒鐘

個舞台好似好細好迫咁

好想同瀟瀟一齊玩Game同跳舞
踢撚走隔離班MK仔啦屌

另一樣野都好迫

同我殺疽條MK佢

好期待Exy首歌

好快喇 ...
仲有幾日 ...

Euna係本名定藝名
[black]佢唔係叫yuna kim咩[/black]

傻lu

乜黎架,乜有呢d節目架

吳宣儀之心 … 路人皆見

吳宣儀應該食過夜粥

仲記得佢地打到唔記得拉

宣寶扑到人付粒充丁灶穿胥杏允仕妥污....

嘩 ... 你飲得好大下喎老友 ???

想和你漫步幸福花路裡

TELL MY WHY

宣~儀！地球是否獨剩餘宣儀~

草蜢都出埋 ...

大家慢慢loop

八少好正

你想點呀 ...
又入你射程呀 ...

你左我右 ...

13個我射曬

屌你

咁我射東東

射夏天巴就有你份

恩熙

射夏天爸
侵埋

我射呀 我射呀

facial

呢度好多顯性Gay巴

喂做個守法好宇站 ...
排隊唔該 ...

Ok

我右呀

該配合你演出的我演視而不見

一釣就釣到好多csl/gay巴

咁你右啦 ...
等你地搞掂我守尾門 ...
both ...

[black]Yuna kim[/black]

好撚癲

孫仔同我一齊郊遊

我要求唔多 一個luda就好了

我的小公主瀟瀟

小公主係[black]xiyeon呀[/back]

係山支呀

國人世界級

P團又有你份啊

有啦 我同夏天bro P團之鬼

愛肥靜

上一上水先

又關我事

全盛時期中國line可以飛幾密

bona姐姐

又派糧

成日出啲仙氣圖

嗚呀 ~~~ 好正 ...

我係兵仔

宣寶又黎 2:01開始

藝名：Bo Na 보나
本名：金知妍/김지연
出生日期：1996年8月19日
國籍：韓國 (大邱廣域市)
血型：A
星座：獅子座
擔當：門面，副唱
分隊：WONDER

首頁打錯

Template已改 梳 冇留意到錯左

因為無人會睇頁首架

新人入黎咪睇囉

唉 我都明嘅

睇架新人新飯 ...
唔好咁 SAD 啦 ...

P太勁

[MV Teaser]엑시(EXY)X유나킴(EUNA KIM) - 러브테라피 (Feat. 지아)

Q: aside from Yulhee & Binnie which same age idol or girlgroup member u want to get close with?
Yebin: WJSN Luda... friend♡..

咁夜叫我出黎做乜
聽日要返工架

好白

皮膚好返好多啦

沒有好感怎會相親相愛 大姐只是掩飾

大陸

原來仲反緊，好似無曬聲氣

大陸反乜都鳩反一陣架姐，
轉個頭咪又擁抱韓國

八爺

舊相黎 ...
應該係 ... 除非唔係 ...

我熙

咁應該p左好耐

叮咚live：宇宙少女
聯合：XUANYI宣仪中文首站 程潇中文首站 EXY吧 SingforYoo俞琏静中文首站 BONA苞娜中文首站 LudaBar_百度luda吧

（密碼：w506）

六月三 dream concert line up ...
有份 !!!

好可愛

好似BONA

兩個一齊更加正 !!!

好期待

練定短跑到時衝上台

邊日同邊 part 單定聲
舉定機

我的天

原來I'm not alone

代辦擔保 ...

保證韓國律師翻譯到場 ...

有冇宇少手足價？

都係個句

係泡國衰非禮坐幾多碌啫

快D搵人拉鳩左隻公仔先,
佢好撚危險

有！
四計

係57折

一日一瀟瀟

恩熙你讓我下沉 恩熙你讓我哭

[Special Clip] MIND U(마인드유) x 설아(WJSN) - 몰라 너 싫어 (Acoustic ver.)
無人貼

終於都嫁俾我喇

電死人咩

可以召喚神龍

娥b:公仔話要娶我啊
Mk宣:你就好啦
八少:這些機會...

好唔爭氣地笑左 ...

咩歌mv

明顯唔追文 ...

幻覺黎姐 嚇我唔到既

信呢 D 野一成屎眼會失靈 ...

哈哈哈哈哈哈哈哈哈
邊個會信呢d新聞
呃下妹妹仔就得姐

搞到cosmic latte 都close

170501 海報拍攝 - 《最佳一家人》的初次V App直播
度盤鏈接： 密碼: vxn2
B站：

딩동라이브搵晒D飯拍大神去影
個人CAM望晒鏡
玩晒啦

我識基賢 showu同周憲

恩熙下....下衣失蹤

對腳好正 ...

乜你有呢樣野架咩 ???

我以為係得獸性 ...

好撚正呀

我獸性大發

sistar六月cb
我地真係最快都要等到七月

一月>七月,有排等

咁 GB 都成三月啦 ...
咁數人會開心 d ...

btw 咁多位世兄 ... 愚弟幾粒鐘後先飛一步 ...
演唱會見 ... 記得係廁所 唔好講廣東話 ...
唔係我拮硬你地 !!!

拮到你坐都坐唔到

緊係拮到成廁所地下都係連登宇站既血先過癮 ...

人型蜈蚣拮拮版

咁辛苦撲飛入去 ...
都係為左入廁所玩連登火車卡

估唔到宇少演唱會現場都有風化案發生

[Fancam] 170519 lihkg ujung The Human Centipede

별똥별 focus

正

好想快D見宣

大家玩得開心d

我都想

期待今日新歌

八月5號印尼拼盤con

我靜好白好肥美

印尼拼盤
第一時間諗係蝦片 春卷 炸蟹餅

好似話係fake news?

sor自膠
冇得食燒宣儀同炸波波

露多

我愛李Luda

你咁叻你攞晒去囉

G持

Exy新歌出左

出爐

正想post

十一個鐘 … 終於黎到地球呢邊

要一陣得閒先聽得

EXY好靚靚 不過首歌好似短左啲

點解首歌唔落featuring

首歌短唔緊要
我對住Exy長就夠 [black]長情[/black]

走啦你，我唔想搞大件事佢

幾長都要切

個膊頭

都話係正

不過個節目堅悶

睇住佢地咁逼嘅地方玩搖控機真係好危險

叮噹其實只係專做 showcase 團 event mc 既一條九菜 ...
不過由於佢專做呢科所以同好多公司同團都好有交情 ...

搞呢舊野出黎 ... 佢就攞到個名 ... kbs 就可以玩多樣野頂下 mnet 同 mbc 有線 ...
d 團可以多個地方出鏡同還番 d 交情 ... 一舉三得 ...

不過個制造組真係好屎皮 ...

我都係最近先知原來係八少來 嗰集我有印象睇過但嗰陣唔識八少

我係因為睇完個集rm見到八少覺得好靚女之後就飯左宇少

好想比佢兜頭淋再兜巴車落嚟

改淋漒水同再兜野車爆你啷啷應該得 ...

去fs準備定一桶帶去比佢叫佢當場即刻黎料
實以後都記得你

個樣

有李露多嘅morning先至係good morning

點解我同瀟瀟要愛得咁辛苦

因為佢唔愛你 ...
- 完 -

D 髮色 .... 變哂超級撒亞人

Luda

個日我隨口讚完娥b黑髮好睇
佢真係keep黑髮

個日我隨口讚完波波黑髮好睇
佢真係keep黑髮

樹樹好似架妹

咁你係咪打算做機械獸 ?

咩解

架妹大戰機械獸

唔知投邊個呢 ...

呢位阿叔好鹽濕

多願以下個啲全部未成年

法定投票年齡係 19

恩熙爭廿零日 ...

同佢慶生

끝!

要拉長小小架 ... 好似 exy 同 bona 咁既 tone ...
끝 ~~~~~~~~

有睇新西遊記就知個끝 要好斬釘截鐵

好七彩 ... 正 !!!

有神快拜

唔係我影架播 ...

八少

山支同靜靜個頭堅好 fresh ...

Fake死人咩

我上次去都無擺過相上黎啦 ...
況且如果我係呢個位 ... 我會想撩高八少裙底多 d ...

我想挑戰要用幾多時間可以揭晒咁多個而又未比人捉到

唐伯父 !!!

我揭晒！

如果揭開八爺時有條丁咁點算.....

完全唔洗考慮 ...

恩熙之前又話想染紫色同紅色

男的也可以

邊個話無

即猜包剪揼
睇下 0 定 1

夏季啱淺色麻

紅髮岐b紅髮靜靜

橙毛真淑

另一番風味

計我話係十三道新風味

我覺得樹樹最破格

第二張

樹樹係染左luda secret個陣個頭 好似係

唔知wow左未 佢地好鬼得意

雪娥好cool商業式微笑全部都係

我Luda無得輸

臨尾條仔同到Luda合照 好幸福

MX死mk做到Luda[black]緋聞[/black]男友 好妒忌

橙毛 ...

成班都係首投族 ...
照計後生應該投安哲秀 ...
不過難保有投文在寅既 ...

橙到黃既luda

都仲係咁撚正

多願豬件衫咁犯規既

我的恩熙

有波波嘅morning先至係good morning

咁我定定

定定

good morning

好cool

橙毛

[宇宙少女][中字]飯制入坑視頻

琴日件衫同銀包都係FANS送

我靜

又咩事呀

今日比宇少手足捉左我去叫雞，食雞先岩

咁你食唔食呀???????????????
食唔落你都要食呀

我愛金炫廷

我會好好照顧東東

金炫廷愛我

好想食瀟瀟啊~

好撚得意啊屌

藍到

爭咩吖
2個廢老溝埋一齊吖笨

無得輸

姐姐你好靚

真係好尾機

真係好靜 ...

儲緊氣

睇下有冇人願者上釣先

波娜姐姐成日派軍糧

同波波打緊邊爐

個個偽毒出曬街

波波大

鬼影變幻波

有名你叫 大波娜

願者上釣

睇口型就知"痴線架?痴線架?"

乜你唔知佢地全部都識講廣東話架咩
仲有呢個個大隻妹真係大隻妹黎 真名上連登

請支持OH MY GIRL

愈睇愈似啲cosplay

今日見到kfc掉頭走左

女...女神

wea~?

我恩熙咩look都輕鬆carry

返黎留名

別了恩熙後患無窮

愛·岐B

Wa 第一張不得了

兩張都好正

頸個條係咪beats x?

我淨係知條頸好白滑

我lam晒

因為我日子有功咋
估估估

我投第二張一票

無人理宣 我理

唔洗你 我獨享

頭已側

如何留得住~恩熙

人比花嬌

睇黎今個月兩個壽星都無 topic

榮榮黨去曬邊

咁要落力d推

13號夜晚推爆

唔知wow左未 山支幫gary個品牌宣傳

13號夜晚推爆榮榮

喂大佬呀 ...

熙熙呀

潛兩三日上返笑水個個痴晒線

其實邊有個個 ... 都係果個之嘛暫時

等睇後推爆菊 ...

引到真基佬

野生捕獲

恩熙生日一定要爆post

Hi~

自膠，sorry~

金髮恩熙好正，動漫世界跳出嚟咁～

踩場呀？

連瀟瀟都嫌宣冇腦

?????

唉佢傻嘅
你睇下佢
佢低能架
比宣望到:宣寶好叻

搞事呀？？

西口西面好正

係唔係有交打

傻人發現

手快貼錯，自膠自膠🙏🙏

又想開戰？

有老婆仔都唔得閒 住喇
又要開戰

請各 UJUNG 大人有大量

叫宇少手足呀

宇少手足最撚惡呀 同你講 黎踩場？

黎踩場？

識做既大家私了啦好嘛
無謂令我地難做

一圖激起千從浪
錯圖推 post 大法

邊撚個黎架屌，咁撚樣走入黎攻城

其實都係幫手推 post

無雙玩太多想入黎千人斬

싸펑피펑

無喇 流星b已經放棄左我地喇 而家又唔貼圖又唔cs又唔出黎保衛領土喇 molamola

還我首席csl流星

宇少手足好團結

我地都仲未出追巴士大法

宇少手足=方丈

表你韓國落雨呀
今次又攞左架坦克出黎渣

ujung們全面進場，今晚準備反擊once

越解釋越傷心

咁你慢慢傷
我接完 dc 收工

邊撚個隻手

咪傻啦
ujung小氣得黎但冇膽

邊個話???

你個腦係邊?

十日後呢度仲會剩幾多人

入左啦 你地入未呀?????????????????????

係咪要內戰一波你試試先呀

係晒你後面

留名未呀宇少手足們

龍頭拮住龍尾圍個大圈啦咁
唔好迫我蝕底前面無得嘆 ok

1001左

我負責拍片 要多個手足打燈

廁所夠光啦打乜 q 燈
一人一部電話 … 主觀鏡頭
搞掂

踩左了喇

連自己友都睇唔起話宇少手足冇膽仲點等 即刻去馬啦 點知原來話人唔敢嗰個自己先冇撚腦廢丁唔敢

發生咗咩事?

Selfie cam 自拍流出

孝定bb好撚垃圾

人地一野
你地加埋幾野 … 咩事都收夠籌啦下話

專心傾計啦 … 無必要
況且出錯圖我都試過啦

比面流星巴

佢貼左張圖又影響左 d 咩姐其實 …
何必咁計教 …
你有無諗過人地無心呢？況且佢 sa 哂霖 …
你地有咩必要咬住人地先 … 係咪？
兩邊真係嘈交對大家團體有咩好處 …

拿千奇唔好咁講 …
你答到我上面堆問題過得到自己 …
我無意見 … 不過無謂意氣之爭玩 fandom war ... 你又唔係韓仔

仲有 … 瀟同日妹三人幫咩交情
你估佢想唔想兩邊飯嘈交

無咬住人啊
佢本身都40宇少手足都係推左幾野姐

總之係玩下無所謂啦
大家大個人自己都有分吋就

做個理性好宇站

講到理性呢兩個字 你好冇說服力
你成日兩三句唔埋就爆人菊花
都冇得有商有量既

謝謝解說🙏，無意引起戰火。真係錯手 post 錯，因為兩邊都留咗名嚟睇, 網頁版開番一時手快 post 錯邊咋。
以和為貴，愉快追星。

和平理性非暴力

冇暴力
爆力姐

玩下女一

蝦條係駁嘴添
除褲

巴打你想自己黎
定我地黎

無事無事
多 d 光顧 … 鹹魚白菜各有所好
互相尊重

不過貼錯圖要係度 被菊爆
少不了

我都被人爆過兩鑊

識玩弱點進攻我 仲點唔收檔呀我比人弱點穿刺

算啦，廢事俾人覺得ujung係咁小氣既人
不過我就好撚小氣既

咁少咋

我都小氣 得罪女人不得了 今晚一齊報復個社會先

我都知你睇中左好耐 …
你等下次我出錯既機會啦 …
我洗乾淨 d 隔夜屎等你

你成日重覆出圖

兩邊打躉係咪可以食晒兩家茶禮

都唔止兩邊啦

我唔止浦兩版架
食幾鑊睇你有幾勤力喇

btw 規矩係第一鑊同等二鑊會交換 0 同 1

食哂咁多家 會唔會爛……

有冇啲應援整合
冇既我自己整返個

括約肌冇晒作用 以後忍唔到屎

喺個腦到

你個腦係邊偷返黎？

宣寶俾左我

一齊試下哎

Me專一娥b
絕無二心

2017笑話

等你喱句好耐 名正言順接收東東

佢有性別認知障礙

搵日教下我點樣講哩啲野都可以面不紅氣不喘就講得出

俾 d 心機推喇
生日呀 … 仲兩個呀

宇少po嘅負皮逐個po咁上升

隔夜既意思 ... 係抆唔淨癡住係菊花花瓣上面果 d ...
唔係大腸入面果 d ... 你明唔明呀 ???

榮榮 我黎喇

試下冷靜少少 仲有4日

收到風弟兄要支援

-.-

嗯

巴打哩波支援真可稱為及時呀

rich ....

幫你地執手尾 =,=

成班淨係識掉低負評 試下出聲屌
大戰我唔怕喎

-_-'

點呀又咩料呀咁多位世兄 ...

要負要正管唔黎架喎 ...
負過千亦唔見得無人入黎傾計 ...

睇開些小啦 ... 咪撩鬼攞命 ...

學下人地 a 團啦 ... 成版個個 post 都最多正皮 ...
搞咩又例無佢地份 ...

係屋企又要洗地 ...
去旅行都要洗地 ...

偷偷地留低負皮=狗隻隨地屙屎

A團以前不知幾多交打
本身d巴打俾人逼走曬啦
真心覺得宇少呢度最高質
講得笑 對偶像又可讚可彈
呢d先係理性討論嘛

喂 喂喂

唔該借過小小 ...

屌曬你地老母
我奶金炫廷

你唔好拮住我老母奶雪娥好無 ...
咁唔太尊重佢兩位囉我覺得 ...

呢到又奶又剩咩都講得

伯母可以唔打搞
娥b不能不奶
我係度向各位手足重申一次
我奶金炫廷

物以類聚，呢度唔係個個似我呢d清泉

我奶雪娥

過主啦

清泉就過主啦

宇少手足幾時變得咁排外,
我又唔係Once

唔關你once唔once事
只係過主啦就係咁簡單

好撚難,睬你都on99

宇少唔歡迎清泉 喱到個個壞人黎

人唔笑狗都吠呀

UJUNG反Buddy排隊區
1.Bona

2.Exy

3.Peter

4.Mary

May I come in?

世正都唔開門俾你個垃圾

我奶金炫廷

我想入..入瀟瀟 間房

welcome to my elevator

電梯癡漢 + 時間停止器

你班痴漢咪亂FF我瀟瀟

咁ff世正囉

ok [/quote]

世正唔 ff 得 … 除非好 sm ...
係架 lift 度對郁手 … 打到你豬頭喇叭咀仲要無得避又無位走

世正唔 ff 得 … 除非好 sm ...
係架 lift 度對郁手 … 打到你豬頭喇叭咀仲要無得避又無位走
[/quote]
我可以☺️☺️☺️☺️☺️

我可以☺️☺️☺️☺️☺️[/quote]
唔撚夠抽

琴日睇完之後狂loop

靜靜真係好正

好想俾佢打到不要不要 [/quote]
直接往死裡打
仲點不要不要

直接往死裡打
仲點不要不要 [/quote]
比佢抽

訓低快過太極師傅

快啲扣我50分

好想睇恩地同世正隻揪

報名

倒數 9 - 10 天 ...

青澀的靜靜

又係呢間 ... LUDA 都係呢間 !!!
自己留意後面 LOGO ...

你咁講姐係話我以前唔靚啦

恩熙牙

係一直都好撚索

又有我luda豬

當年今日的小瀟瀟

推一下

著到咁去當兵咩

我都有呢啲花花衫

我最親愛的你過得怎麼樣 沒我的日子你別來無恙

靜靜紅髮又係神之一手

紅髮

她的眼光 ... 她的眼光 ...
好似好似猩猩發光 ...

唔洗靜成咁卦 ...

你微笑的唇型總勾著我的心

每一秒初吻 我每一秒都想要吻你

未夠秤 ...
唔好亂黎 ...

我唔似呢度某啲會員咁猖狂

我榮榮

有冇人記得恩熙頭戴住花嗰日係邊日嘅FANCAM

好掛住瀟BRO

好掛住夏天BRO 幾時再吹奏

一齊去韓國吹

佢家下金色頭，又變番做粉紅頭

2036 都未爆 post ...
14.5 榮榮 18 週歲生日

洗地喇

洗大力 d 啦喂 ...

無人夾我 自夾

一野扑到你入深圳人民醫院吖嗱

今日爆

我就真係想扑撚死你 ...
推爆隔離又唔開 post !!!

你個銀呢 ??

IM...

升球大........

咁都當係？
同瀟瀟比下啦

Don't ff too much

呢到總共有幾多個去

唔出大 dee
出心 dee 願願啦咁

邊個係階磚3

成日幫人改埋d電器名

邊個係JOKER

邊個係階磚3 [/quote]
成日幫人改埋d電器名[/quote]
邊個係JOKER[/quote]

我出兩條queen

咩電器名

iPad?

我重以為講4k電視㖭

微波爐...

瀟瀟洗唔洗咁Cute...

收埋你個咀啦

我成日用

我成日用[/quote

又話人微波爐

]

夏天巴出左去溝女喇

啱呀 成班偽毒出晒去 所以逢星期六日個po都冇人

d 偽毒琴晚早左上床夜左訓 ... 粗勞完 ...
今朝要訓妟小小 ...

恩為你以為係榮榮果個其實係我黎

你會負責任架可

耶 … 你琴晚都唔是咁既

唉，部腦中左招
宜家無腦用
同宣儀一對

..

仲打唔打

不了

巴打win幾中招?

真係中招？點樣中架

睇黎今晚都爆唔到post
榮榮

有冇諗過用小弟錯字推PO法

好大

最鍾意呢兩個

賤格 ...

我都大

你去死

講得好瑪珈爸 ...

終於就爆po

俾小小力啦 ...
仲有三個鐘就榮榮生日喇 ...

比d雞扎佢